港人無懼打仗 赴韓團全部爆滿如常出發

【戰雲密佈】港人無懼打仗 赴韓團全部爆滿如常出發

2017-04-14 20:23:07 HKT

復活節長假，大批港人到南韓旅遊之際，北韓局勢趨於緊張，盛傳最快或明天進行核試，美國揚言先發制人攻擊，日本更表明已有從南韓撤僑的應變計劃。香港旅遊業議會總幹事董耀中指出，今個復活節假期南韓是港人最熱門旅遊地點之一，出境團全部爆滿，旅議會已密切注意事態發展，以作應變，迄今未收到有旅客要求退團。

東瀛遊執行董事禢國全表示，復活節期間公司每日均有6、7團旅客前往南韓，每團約30多人，合共二百多人，目前如常出發，部份團亦會到南北韓接壤處的觀光點板門店38線，「當地景點依家都係安全，我哋會繼續密切注意當地局勢。」他續稱，港府未有向南韓發出外遊警示，若團友退團，航空公司及酒店不會退回團費，「依家冇收到團友話退團。」

獲韓國觀光公社頒發韓國旅遊榮譽大使的項明生提醒在當地旅遊的港人，務必「日日睇住香港即時新聞」，了解保安局有否發出「外遊警示」，以便盡快向港府求助，「幾年前北韓向南韓延坪島發炮造成死傷，嗰陣我就係附近旅遊，雖然局勢緊張，當地人司空見慣，唔覺得驚，相信北韓今次都係靠嚇」。

入境處表示，如香港居民在境外遇事，可致電入境事處協助在外香港居民小組24小時求助熱線（852）1868，尋求協助。據了解，港府暫未接獲因北韓局勢緊張、身處南韓的港人求助個案。
<蘋果>

炸晒班港豬就爽YY

港豬

"比哂錢唔通唔去咩, 邊有咁好彩"

癡撚線

去=唔怕死 玩樂行先
唔去=怕死 命仔緊要

身邊有好多女同學因為要去看韓國四月櫻花今朝已經出發去首爾一星期

記得用特區護照

試過好多次啦
危險都照去 最後政府專機送佢哋返嚟

都仲未計班自由行

炸撚死佢地

獅子山精神

炸死港豬就岩

勢要去入刀山

港豬最怕蝕

明知山有虎
偏向釜山行

老實講，而家無得退錢又點會退住
啲人通常等個警告出左黎先會驚
而家朝鮮局勢係呢個幾禮拜變得太快，
由航母駛去北韓附近到今日話有機會開拖，都係幾日既事
睇定少少先好，真係唔知打唔打，
直覺話唔會，
但Trump條痴線佬貌似已經同習種deal左，
而且派左人去俄羅斯
打同唔打都食花生先

打既話，首爾就拜託你金仔了
光宗耀祖靠你

班港豬真係比人圈養得太耐

Boom變哂豬骨灰

留名睇無仗打鞭屍

講真我唔希望打
就算要打都遲多幾日先
因為女神今朝已經飛左去南泡

旅遊保險好似唔包戰爭發生地區

死左唔好怨

港豬奶泡菜，到時出事又要嘈

唔出事呢

一講到怕蝕底
港豬即刻勇武到核彈都唔驚

加上啲大傳媒唔報
報都係hea報
啲人完全唔覺有咩咁緊張

會傳染嫁 核輻射

大台冇報嘛

炸到班冚家鏟嗌救命就啱

你班鍵盤戰士撫心自問，一家人加埋畀咗成皮幾兩皮，我唔信連登仔特別清高，走去說服一家人唔好出發

你不如飛埋去啦
啲人趕住去死你都要成隻狗咁叫女神

真係冇撚用

我諗港豬既時事資料庫 只係update到trump當選，最近既新聞係 鄭生偷食

我一早已經話過港柒係圈養豬

勇武港豬
真係唔驚比金仔炸到變燒豬

香港人去：死港豬 唔睇新聞
唔去：死港豬 乜都驚一餐

岩啦去啦去啦 感受做韓國人既榮耀

唔好話真係炸落嚟
淨係唔比飛機升降
好似集中營咁斷水斷糧
困班柒姑轆三五七日都夠

死咗唔好冤

垃圾 做男人做到你咁

我估佢地連世界發生緊咩事都唔知，好可悲！

咁人地個世界同我地個世界係有啲唔同嘅

去日本咪幾好，金仔試射咁多次都過唔到日本海

驚鬼

去38線

真係釜山重好啲

我fb見到有個fd去北韓添呀
不過唔是香港人

祝佢好運

跟住出左事先知保險講到明戰爭唔賠又係到阿支阿左

有去無回

仲會去板門店

去睇火箭

睇核爆

你不如屌政府唔發旅遊警告仲好啦

有無國家對南泡發出旅遊警告？

到時真係打 去到既港人又驚又怕死 哂氣

有入無出

垃圾中國領事點會幫你啊屌

世界和平

侵侵? 咩黎架? 食得架?

屌你
Btw釜山咁遠未必有事
去首爾嘅港豬就

你唔駛驚
出事肯定會
就算而家有得退
班蠢西都覺得拎返錢
蝕左個假寧願搏啦

無得退錢，十個有九個都照去
另外果個轉地點

分分中係單程機票

呢鋪真係走過烽火大地

死左仲好啦

想走？ 游過鴨綠江囉

上帝都唔會阻止到香港人返工同去旅行

日本對南韓發旅遊警示 籲國民留意北韓核試 2017-04-12 11:32

無記唔播呢d新聞真係好人知

港豬嘅世界只有吃喝玩樂
炸撚死晒班港豬當幫香港清理門戶

agree...炸死班港豬仆街冚家隡

戰地旅遊 識玩一定咁玩

到出左咩事就屌政府唔出警告，喊苦喊忽好似好西慘 「我都無諗過會真係打架」

紅燒港豬

好彩上個月去左三八線

真心，經歷下戰地都幾好玩

總之去旅行就係港豬

真垃圾 女神有冇事都唔關你事

咪係

乜班港豬會睇新聞咩

你女神同邊個去

用個好d既理由得唔得呀
爭氣d啦

炸

女神又唔係同你去

炸撚死班港豬啦

金仔

呢班人最好俾金仔炸死

係咪得香港人係咁？

班祟泡豬一鑊熟

中美朝聯合嚇人行動
朝核問題1993年已經有

好去唔去 去埋啲垃圾國家

老老豆豆 我真係唔信你班友會即刻取消哂所有野唔去囉

利申 有人請先會考慮去南泡

去

識條鐵咩，到時戰地現場selfie 打卡仲威威

去！

等睇中國包機接人走時順便接班港豬 之後有人大叫我愛祖國

港豬拎出電話 fb live 戰地記者

如果真係打仗 大陸仲會話香港人唔愛國⋯
話早前反薩德叫你班友唔去啦

不過香港人呢 真係唔驚死的 好那勇
搵條命去賭 都唔會止蝕果d 洗左果少少團費 旅費

炸撚咗一個女神，咪又會有下一個女神
重點係佢無論生定死都無你份
或者炸咗之後，你每年有兩次同佢傾計，點都多過而家啦

最好就炸撚死曬班迷韓港豬

好多泡菜港女

只不過個地點係連登仔最憎既韓國姐

如果係日本？ 大把連登仔出發

想體驗不一樣既首爾?係機會喇
親身感受戰爭氣氛 炮彈擊落 一試難忘
逃難走避 機會絕無謹有
仲有斷水斷電 濟留機場 為你既旅程增添更多樂趣

"其實中國大陸都唔係咁差姐"

比錢做炮灰

真係打就有韓妹食

仲有可以親眼見證如同天津大爆炸嘅景色
絕對係物有所值 畢生難忘嘅體驗

出撚左事唔好要人救

連登班毒撚對住電腦打飛機最安全

講左廿年都未打過

呢家叫新假期精神

港豬
抵撚你死
到時出事唔好求人開班機接你反
累人累物

出左事開定專機運遺體

仲有遊學團去左北韓

到時核爆瞬間汽化 我睇骨灰都未必有

部戰機係頭頂飛過 跟住攬住條女向上望 ，
然後講聲唔洗驚 有我係度 ，條女含情默默細細聲講句 oppa!

好正呀

其實政府仲唔出旅遊警示係想點

家姐話有事香港政府會派機接佢地
唔駛怕

吓？你屋企人報咗呀？

香港人完全冇諗有可能會打起來

個問題係新聞好似有意淡化件事，老一輩無連登仔消息咁流通
唔係話一定要成功阻止，但作為連登仔，最少都要話俾屋企人知個真實情況。最後去唔去得成，都係傾出嚟，就算客死異鄉，最少落到去都可以有個交代

紅燒港豬肉

連登仔人人月收十萬，幾萬旅行費唔在乎！

人就係咁架 未去到真係pk 唔會死心
唔係既話 呢個世界邊有咁多危機
好心金仔就爭氣d

有錢都買唔到

次次都吹到打硬咁
最後咪又係唔打
不過知道有機會打都仲要去,真係搞撚笑

只可以講 唔怕一萬 只怕萬一
全地球都無人答到你 會唔會打。

炸撚死佢地啦

班友可能連首爾同北韓有幾近都唔知

讓愛與和平穿透核彈

算吧啦 如果係連登仔訂哂幾千蚊嘢 一定會照去 仲會直播兼返黎包膠[容我張狂 在戰火下走入首爾] 其他連登仔仲會大叫 ho ball ching

港豬：放完假一定返到嚟因為仲要返工

我地香港人不嬲無畏無懼

刺激過去三八線

要不是香港人，韓國早就完蛋了

次次世界大戰前席， 都係吹到大家會打硬， 雙方鬥大， 吹到大家都厭左果下， 戰爭就真係發生左

一戰， 二戰前席大家都唔信對方會出兵
結果地區戰爭發生左， 大家都要兌現之前承諾參加戰爭， 將地區戰爭升格到世界大戰

港豬去旅行，最緊要有得食玩買。
有乜事好似上年札幌落大雪咁嘈一餐，或者叫政府派包機。

🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷🐷

今次WW3會一打打成三十年！全球死三分一人咁

你女神：我要同Oppo 同生共死。

多啲港豬去死啦

炸撚死佢班韓狗就岩